《物資組緊急呼籲》要水!

要水!
普通水!
所有物資站都冇水!
幫推!

推

現場咁樣放物資好危險
搵黑底或犬好易掃走

推
買咗拎比同路人，會分上去比前面架喇